前納粹同新納粹結盟機率高唔高？

我指德國同中國